大師哥29

繼續

單數師 雙數帥

識玩wo

Dickyyyyy

艾妞好愛狄奇

光頭仔好撚型

大帥哥

吊梨老帽馬炭真係狗西到
燒人間鋪

食火鍋

dicky好型

好彩dicky最後一頂綠帽都冇

重生後重逢

食埋糖水

次次都係艾妞幫大帥哥,達哥就次次害大帥哥

大帥哥好鍾意食火鍋

我攀過的斜坡已經太多太多

少帥都不如

大帥哥終於俾啲愛艾妞啦
但偏偏係喺呢啲時候先嚟錫佢

狗都不如

李細龜

垃圾清

第一次聽艾妞講咁長既野

dk

立碑

狄奇應該要同艾妞一生一世 沅沅同馬炭死埋一邊啦

好醒呀艾妞

馬炭

艾妞雖然蠢但真係好忠心

狄奇你高估咗革命黨啦

係 上次蒙大同黎都係艾妞拖時間

革命黨真係咁蠢嫁

都係狄奇心水清...白痴馬炭

今集好緊張 有內容，上集就悶悶地

陳嘉輝支槍可能係善良之槍

革命黨唔係咁蠢
係咩？
唔係不嬲集合成套劇最蠢既人咩

DICKY岩先眼角有淚果下真係好撚勁

好可愛呀

艾妞

怕輸嘅人無資格贏

怕輸嘅人冇資格贏

大帥哥做返主角係唔同啲

求cap圖

怕輸既人無資格嬴 好有型

艾妞先係好老婆

艾妞依d女人真係好好

一開始我以為艾妞係果d賣弄美色既女人,點知原來係一個好女人,就算冇錢都唔會去投靠其他男人

艾妞真係好信大帥哥

怕輸的人 無資格贏錢

艾妞呢d嗲我都會頂唔順

好sweet

好可愛

單數師 雙數帥 下個星期無劇追

準備反杯

有無人有聽天嬌唱在我歌聲裡 日文版

艾妞依套代表作

好撚霸氣

欠債要靠賭博還民初版

太sweet啦

大帥哥個句 笑返 好man

Dk似騙徒

想輸嗰陣就贏

艾妞終於醒番啲

好難唔愛上佢

贏番突

一齊

艾妞贏到好happy

帶埋丸丸

細龜特登俾你贏幾鋪 之後一鋪清你袋啊

艾妞好大方仲記住達哥

艾妞個咀臉真係做得好好

帶埋丸丸 我唔介意
艾妞真係好好

好cute

又要輸

間房同蛇男個到一樣

帶埋沅婉,點解大帥哥唔愛艾妞

我唔介意架

睇唔明dk個表情

艾妞仲記得帶埋婉婉，真係好好

賭神奇

對佢好嘅人艾妞都記得

好天真

好單純

終於錫

甜

嘩屌

終於錫艾妞啦

終於咀

終於

大帥哥美男計

出晒水

中出埋先啦

個表情

插插

真係錫

力量

濕哂

艾妞即刻冧晒

屌你老味

艾妞好得意

好得意呀

叫你咁做就咁做啦
講你又唔明...

艾妞叻豬

求錫錫gif

羅義

張衛健拍呢套劇真係爽

笑死我 幾得意

個冧樣好正

又呃艾妞個傻妹

係咪賭俠嗰度

要人尸輸番 做乜鳩

返黎先

羅義彈返起身

艾妞智商仲有冇十

好投入

又有得咀

打車輪回mp

好撚正

推佢出去

愛大洋定愛女帥哥

比多啲力量我

幾好笑

無你咁好氣

日日中出

做大帥哥嘅女人
但宜家先得一個錫

真係好撚好笑

錫一啖就即刻聽話 好可愛

俾多啲力量我

我俾多啲力量你啊

點解要佢輸？

耶~~

好戲過達哥

呢d女人好撚蠢好得意

即場係倉錫爆佢

嗚呀

又大方又痴情又易tum

艾妞個痴女樣

有返dicky既出場成套劇即刻無咁悶

比啲力量我先

艾妞好慘...

時間過得好快

之前都有七個老婆啦
呢d濕碎

佢做得好得意

點解要輸哂

艾妞真係好cute

真

艾妞做2奶真係一流

Wet kiss

艾妞真係超可愛

尋晚仲擔心達哥

有Dk既時間過得特別快，甘就一節

好花痴但又好可愛

艾紐個冧樣

dicky有冇真心鍾意過艾妞

輸完再借借完再輸 應該想隻龜搞馬炭

帶埋丸丸我都唔介意㗎

張衛健真係好勁
勁既人唔係自己勁，係影響埋身邊既人
坦白講，屎戲果班人係呢套野真係有進步
包括洪永城同達哥

艾妞話曬都叫 馬炭既人 佢輸到仆街 李細龜自然會去搵馬炭還錢

但人哋出去贏錢，佢出去輸錢

要李細龜搵馬炭麻煩

coffee比力量一眾手足未，求gif

比我 就地正法啦 仲賭

俾你估到就唔係大帥哥

冇佢呢套野分分鐘小人睇過兄弟

d 戲好過達哥多多聲
真係差幾條街

有dicky好睇好多

估唔到艾妞都拍得咁風趣

拍韋小寶個陣仲爽呀
全盛時期林心如 朱茵

睇大帥哥好過對撚住個死架仔馬炭

係咪要人跟佢買，一齊輸到暴動

之前個7個老婆 真係好靚

黃智文跳舞真係唔得囉唔該

應該無

Fever

對比下，第27集真係全戲最悶

又dk 又甘
你老母

陰公

想馬炭仆街

有dicky即刻舒服晒

分分中中圍骰

我有

甘你老母

但對大帥哥最好嘅係艾妞

好想同dicky做愛

沅婉快d彈開啦,大帥哥需要你果時你去左邊?
成日淨係識幫馬炭講野,艾妞呢d先係真正愛大帥哥,有錢都唔要去幫佢

洪爺

張茜，陳法蓉，林心如，朱茵，吳辰君，麥家琪

好撚樣衰

肥腦

又撚艾妞 根本佢先係最慘嗰個

索吻好可愛

艾妞好正
好想佢同羅義一齊
佢值得俾人錫佢

好想大帥哥最後同艾妞都冇事 仲要有幾個小朋友啊
艾妞一定係好老婆嚟架

快到....

達哥馬炭快啲死

全盛時期

有感情冇愛情

呢幕好搞笑

俾大帥哥錫

要佢輸到盡 細龜找馬炭找數

艾妞由嬲丘做到痴女
成材作

馬炭快撚啲死

但係其實佢想輸都未必輸到

條八婆淨係識收兵，食屎啦

艾妞好可愛

似係，要搞到細龜唔得閒理，去搵馬炭福卓

贏埋間賭場

好可愛啊

好撚on9

原來都係豬

竟然輸

2百個輸得咁少

咁老實既軍閥

艾紐

冇分寸啊

真係輸

1200

弱智妹

馬炭好仆街

接客

接客我要

仆街仔

不了

馬炭條仆街無當過你地係自己人

仆街馬炭

你識唔識做大帥架

唔係自己人都講得出

馬炭咁對艾妞，食屎啦！

癡線 艾妞唔係自己人都講得出

得丸丸係佢自己人姐

大帥做野唔使你教

仆街仔馬炭

艾妞差在未講到出嚟係大帥哥叫佢輸

馬炭做野 唔洗你教

艾妞仲醒過馬炭

想睇kururu出手打柒馬炭

對唔住你唔係我自己人 只有丸丸先係

馬炭做野唔洗你教

偷笑

Kururu你唔洗勸佢啦
佢都唔當艾妞係呀嫂

dicky教

馬大帥做嘢唔洗你教

dororo打有睇頭啲

難為艾妞啦

艾妞真係乜都肯為大帥哥做

收皮啦馬炭 你咪又係問落蘆借金條還 不過人哋唔肯借俾你啊

話捉艾妞去做雞 佢勁快彈起
馬炭完全無反應

艾妞真係最幫得手嗰個

原來艾妞講o個巴係呢巴

Tamama:阿sir大帥做嘢唔使你教

艾妞無陰公啦

又係潮語？

咒到你腸穿肚爛

艾妞為咗大帥哥肯去坐監

會唔會成個都係雞棚黎

馬炭應該想塞住艾鈕把口

毒酒

咁大聲講嘢

痴線，明知未走完就走去送酒

野心大到，要隊林蒙大同

點解要俾馬炭carry套戲 好尷尬

馬炭咪又係放左艾妞
未衰晒

借刀殺人

輕鬆毒死

新潮語

大帥哥之後去報串比蒙大帥知?

究竟馬炭想點

清叔、馬炭、沅婉戲屎到仆街

垃圾清真係垃圾清

馬狗

點解合作ge? 馬炭唔係燒佢鋪咩?

投名狀

馬炭淨係掛住婉婉

殺大同

唔係啦，比支槍佢殺蒙大同

利用佢

馬炭都信
革命黨點解個個都可以咁蠢

思覺老師 個司機

蒙大同個樣好對秤

每次見到蒙大帥啲鬍鬚就想笑

笑左

蒙大帥

廢老出場

老太婆就算

唔好搞到我j真垃圾清o個時諗左呢個

又黎

撞車黨

咁樣訓低

煩膠孖寶變四寶

唔想比佢知咋

又係佢

艾妞好辛苦

蒙大帥又唔記得佢

鑑別吓

艾妞次次都好肯幫狄奇手
相反達哥淨係識累事

又唔記得艾妞

智力有障礙係入黨條件

個司機洪永城大佬嚟？

見左咁多次都唔認得

又唔記得佢

又失憶

明明之前先話佢呀嬸

又唔記得

又唔認得

係靚女就話俾我聽，係佰爺婆就照顏過

上次先話人四手西 而家就話人美人

笑死 又唔記得佢

蒙大同都幾有喜感

個次先話佢又老又樣衰

蒙大同d口味成日變既

再loop過

第四手

好多手

艾妞好搞笑

三手

呢兩個幾襯 仲未認得 三手

公廁

蒙大帥次次見到佢都唔認得佢

又話艾妞舊鞋

又俾人趕

又三手

三手西

蒙大同面盲症？

第幾次唔記得

又係咁

著避蛋衣

咁都唔認得

認唔得艾妞個樣都認得把聲啦

著遲彈衣

避彈衣

艾妞今次做到嘢

唔識字

睇唔切張紙寫乜

張紙寫咩miss左

艾妞真係好得意

蛋

避蛋衣

避「蛋」衣

仲有兩條蘇

好彩有人睇得切

又靚女

有埋公仔

陳嘉輝

清叔叔幾好睇

🥚🥚🥚🥚🥚🥚

諗起馬交文水有毒

如果爆頭有避蛋衣都沒用啦

垃圾清玩完rip

其實點解唔射頭

張紙好搞笑

好得意

蒙大同係咪真係會死

革命黨個首領都係智障既,有槍唔爆佢頭,唔怪得沅婉都係咁啦

畫到個兩汁毛好得意

oh被利用了

唔驚訝嘅

馬炭反應又幾快
即刻補多槍

屌 唔爆頭

清叔叔咁就香左

薯片叔叔

艾妞真係好得意
咁危急嘅時候仲畫埋支槍同蒙大帥個樣上去

馬炭gg

清叔叔正垃圾 唔打頭

should go for the head

馬炭即刻背叛垃圾清

on9集中營

狄奇要上位

狄奇真係痴撚線 好勁

唔識射頭咁ON9

革命黨咁撚廢
頭都唔爆

護心甲+100防

好仆街

垃圾馬炭 賣兄弟

又蝦落蘆

正賤種

馬炭仆街

認咗佢啦柒頭 仲要瀨人

馬炭好鐘意賴落人哋度

揾人祭旗，tamama 好賤

搵人祭旗仆街

好冷血真係

痴架

革命黨貫徹始終地on9

唔好殺冬來呀

馬炭低手到

又借啲意打人

屈冬來？

Pringles

唔打頭都好正常, 事實上蒙大帥無甲就真係死左, 佢根本就射岩位

打冬來我屌你老母

冬來死我罷睇！

冬來咁純都屈cls

真係好低手

馬炭冇當佢地係兄弟

仆街炭

Tamama

達哥完全冇撚用
關鍵時候都係靠艾妞

馬炭真係好垃圾

廢青咁就死左???

快啲搵人殺左馬炭啦

賤過狗

做咩打冬來呀你個仆街仔

快啲b咗馬炭 好黑人憎

on撚99

學大帥哥b幣少個集

柒頭想學大帥哥

垃圾馬炭

冬來

正仆街反骨仔

馬狗賤到仆街

痴線 好撚憎馬炭

等馬炭眾叛親離

所以垃圾清真係死左？

斜翻個波落嚴謹度咪得囉

屌 蒙廢老無死

成日蝦冬來

根本借啲意報返上次冬來打佢嘅仇

好似大富翁個阿伯

點解我覺得可能係冬來死

好賤

揀個最傻嘅嚟蝦

炭狗真係好撚醒
本身清殺蒙
咁佢有就藉口殺清
兩件死晒佢就上位 同架仔合作
吊你老帽牙佐藤炭！

隻公仔 光頭 兩汁毛 會唔會係狄奇

枝槍仲靚過個頭

打仗又係，打天嬌又係

今次算唔算狄奇壞馬炭大事

係啦，又冇利用價值，又知道紋身單野，比我都殺左佢

佢估唔到佢有着避彈衣 所以殺咗佢先

狄奇係勁 不過都要艾妞叻女先得

分分鐘全部死

順境靠丸丸
逆境靠天嬌
絕境靠艾妞

冇左大帥哥，成場戲悶撚到 一D都唔緊張

不過洪狗都幾岩做呢D陰陰質質既角色 大將唔岩佢 大惡爺唔岩佢 好人唔岩佢

馬炭真係好撚煩，我剩係想睇狄奇咋屌

點都要殺 殺蒙大同喎

係咪英俊教

落蘆講嘢佢就話唔關佢事

馬炭最後應該死😍

死洪狗

佢唔係知哂咩

邊個諗架條橋，廢到呢
就算大帥喺自己度俾人b左，洪狗真係可以冇事？

本身都殺硬架啦

咁wingto 點

於B

冬來眼都好紅晒 好可憐

開波以為光頭蒙係final boss

係 做得好好

依句好好笑

諗起我地香港都有個時代革命黨

點解清會有槍

無間道

打頭一昂後就miss
打centre mass係基本

入面冇人睇到
炭狗可以9up

肥版

如果蒙大同掛左既話,馬炭個勢力就會變大,到時狄奇就冇機會翻身

去死啦洪狗

先殺老豆再殺清叔叔
連老公都趕走埋
馬炭心諗今次仲唔食到達哥

艾紐 進步奬 可惜一個奬都冇

清叔叔自己預左死，飲酒o個part講左

完全係吉祥物黎

靠丸丸順境都變逆境

like左艾妞ig未
真係好想馬炭比人摑

大師都睇電視

唔好喊

馬炭俾佢個lo

明顯馬炭比佢

睇多兩集唔睇

其實蒙大同個演員都做得好好

佐藤炭最後究竟會點仆街死

應該死啦 馬炭一定殺人滅口 唔死可能會以為馬炭同蒙大同一齊害佢 博上位

唔係大帥哥我都唔睇tvb啦，馬炭你含撚啦

睇到好激氣！

先斬後奏

搞尻條女

要送條女俾人屌了

仆街馬炭 影返狄奇啦 唔想見到馬炭

淇淇molamola

大鑊，放權畀佢亂殺人

娸娸變女工

做得幾好笑 好似卡通片啲奸角咁

馬炭發作未

打得好

馬炭又差啲忍唔到手

暴走啦屌你

馬炭點解唔借機射死蒙大同

Tamama要暴走？

馬炭賣完大帥哥 再賣埋革命黨 之後又要隊埋日本仔

順手食埋

屌又係達哥

簡兒比人摑

洪狗殺左幾多人？

清叔叔
蛇男
Machine Gun
天嬌

tamama死亡筆記已經有幾多個名

扑淇淇

達哥正

簡兒 想抱住嚟屌

打得好啊 等你集集馬大哥馬大哥叫得咁開心啊拿

琪琪

睇中達哥

佢講幾正嗰陣把聲好似思覺老師

做馬大哥嘅女人唔係咁易

正過達哥多多聲

On9

蒙大帥係咪會馬炭目前犯？

達哥連馬炭都想累

煩西淇連蒙老同都唔想屌

值得拎進步獎

低能仔

蒙大同心水又係幾清
知馬炭又想搶dicky個位又想搶女人

Diu又話淇淇係聲威鎮之花
連蒙大同都睇唔上佢

陀衰家

今次我撐遠遠冧友 死喺大帥府 馬炭仆硬街

渣手仔

拖手仔

大帥哥好撚醒 知道日本仔同馬炭有合作 知道清叔叔同佢又合作 就估到馬炭想一次過冧晒 蒙大同同清叔 叫定艾妞叫佢著避彈衣 等佢計劃fail

揸手仔

蒙大帥見咗艾妞幾次都唔認得，但係認得沅婉係狄奇夫人。

我幫你check

阿

達哥叫乜

屌你老母炭馬馬
狄奇嘅做法就係用埋自己條命賭
用自己條命做戲去搏蒙大同唔殺
而炭馬馬就係射個波落自己兄弟到

屌, 達哥發癲

鳩叫

咪就係 連登仔食開屎 男人都啱

連鹹濕蒙大同都唔吼簡兒

好容易架咋 只要夠蠢夠累事就可以了

丸丸好撚狂暴

佢存在到底有乜意義

叫乜春

佢9嗌果幾聲好似狗叫

達哥卡關

仆街 講完即刻好覺

唔想睇佢solo戲 大帥哥出嚟未

又卡關

蒙大帥笑得好正

翼龍叫

馬炭啲傻仔演技

達哥咆哮

以為會上咗琪琪

蒙大帥好過癮

好垃圾

嗌得好柒

飲醉酒

2大煩膠

新鮮

嘩佢d戲

諗起達哥內置彈幕嗰個廣告

揸狗仔

真
男人樣, 無波

睇到好尷尬

你唔明白

要達哥唔要簡兒

佢兩個啲戲真係趕客

又係佢2個

啲屎戲又黎啦

再黎過 flashback

8婆今次唔原諒馬炭嘅

啲戲好老尷

係我尊登整死佢嫁

屌
典解典解
好多懶音

達哥啲演技好尷尬

今次真係馬炭殺
佢點講呢

以為蒙大同會上娸娸
之後馬炭發癲

馬炭殺曬你呀爹同垃圾清呀
隊冧佢啦

佢地2個d戲真係好屎,可唔可以唔好再比佢地2個單獨鏡頭

羅義
全部人都係佢殺

牙貝d演技好屎下

槍都沒支，要用刀仔

呢個鏡頭同達哥一樣樣

救命呀睇達哥d戲痾屎唔出咁真係好辛苦

係大帥做得好, 其餘兩個唔知做乜鳩

累事達

一集究竟可以有幾多句清叔叔同馬大哥出現

唔想睇達哥啊屌

羅義對冬來夠重要囉

點解咁多人死都未見3大煩膠死

佢到而家都重係一滴眼淚都無

播番dicky啦好嗎

好掛住狄奇羅義天嬌

蒙大同係邊個做
個樣咁和善既

聲都震晒

蒙大同殺

知埋係馬炭殺就正

啲戲柒到上黎睇睇啲cm

達哥望地下 眼神閃縮
讀台詞

同tamama一樣

0戲

呢張同達哥真係無分別
話佢係女人都無人信啦

佢個下鳩叫嗌 轟！！！會唔會過癮啲

啲戲差到喊

交唔到戲呀

清縮縮

個妝好樣衰

大同最憎n手西，點知佢係蛇男果度幾多手

達哥去到咁後都係冇戲交到出黎

好噪
正八婆

兩條友啲戲好廢

婉婉啲戲

達哥個戲屎樣好柒

2個1對戲就想熄電視

蒙大同真人係咪有上連登 琦琦咁索都摑

D戲好屎

啲戲幾垃圾下

達哥d 戲好屎

達哥啲戲差撚過洪狗

谷極都冇眼淚

又讀對白

因為馬炭知道你去只會累事

喂喂喂 馬大帥

黑化

唔射頭

幾時一槍打撚死個大帥
好撚煩

達哥好撚煩

個樣好用力

馬撚連啪丸丸2個老豆

成套戲最大願望就係見到佢地幾個死

達哥1滴眼淚都冇

達哥d戲 垃圾

唔係一尾 燈大隻眼就好戲架ma

唔係鳩嗌就叫交戲架阿女

佢唔知清叔叔係馬炭殺？

達哥吐對白出黎好核突

咁計狄奇間接殺咗垃圾清

交啲戲嚟睇下好冇

可唔可以fast forward?

日日有新女屌 邊睇得上眼

軟軟真係好撚蠢

達d戲睇到想嘔

個樣依家好似達哥

兩個最屎戲既一齊 悶到

達哥啲衝動戲真係好樣衰

yes

我老母都覺得佢兩個屎戲

好悶啊

下一節未

屌解唔俾我一嘢轟落去

之前懶理性勸其他人，依家又咁衝動

想殺埋你老公添

個妝好差

嘩dllm
Kfc cap圖！

睇住兩個屎戲人對戲 個感覺好奇怪

又cow女

連我老母都玩電話
就真係好撚悶

係蒙大同帶住入戲
其餘兩個唔知係度做乜

兩個鬥戲屎？

係你殺清叔叔㗎啵

好心就滴眼水喊下

報咩仇
明明係你自己殺

迫死羅義

慘豬

躝啦屌你老母
我要dicky呀

on9, 困埋冬來

洪狗個樣至少本身已經好撚奸 達哥直情搵邊個做都得

淨係理少爺仔

都解釋唔到點解啱啱唔殺蒙大同

落盧

落蘆！落蘆！

仆街馬炭 要冬來坐監

屌！達哥去報名朗誦啦

心痛死kururu啦

衰過小學雞念書

唉 睇個兩條友 好想熄電視

達哥好撚煩呀,佢一定係見到其他人都咁好戲,諗住自己都要好戲D,但佢誤會咗死用力就係好戲,呢場做到太over啦

唔係大聲就好戲架蔡師傅！

喺牢入面冇啖好食

同李嘉同一個倉一定好逼

達哥個pat

肯定要死一個
而家似kururu

落盧發現了

名偵探落盧

顧生

dororo呀

想傾咩

逆轉裁判

洛盧會唔會死

守門員知道太多了

落盧要死

Kururu molamola

Kururu係咪要死

仆街馬炭 唔好殺冬來落蘆呀

達哥頭先個表情似屙唔出屎多過嬲

rip

殺唔成都要交個人出嚟B，殺咗成個大帥府上上下下都有難

感覺要rip

拎哂金條未

落盧立flag

佢係咪想殺曬自己班兄弟

Kururu唔好死

好奸

便秘樣

滅口??

名偵探ruru

唔好殺落蘆啊

Kururu頂住呀

唔好搞Kururu呀 我最鐘意就係佢

洛盧 Rip

落蘆你搵次唔好咁醒好唔好 好擔心你俾仆街馬炭殺啊

落蘆呀 唔好死呀

落盧係咪要死

落盧求生意志

馬炭你唔好b左落盧

落蘆生存慾好撚強

Don’t kill kururu

軍C識講野

太聰明

洪狗好樣衰

落盧！落盧！ 唔好死呀

落蘆！！！！！ 唔準你死呀

守門員

冬來！危險！
落盧！危險！

kururu 爆氣隊冧tamama

好撚冷靜

Kururu加油 要保住條命

已經叫馬大帥馬大帥後 同顧先生
兄弟已經無得做

得佢最有錢

落蘆 聰明呀

求生意欲

收皮啦馬炭

Kururu

咁低手都要解釋咁多

你唔好叫馬炭 你叫馬後炮啦

Kururu其實都唔當馬炭係兄弟
佢睇得好撚透

咁支槍放係台面做咩

洪狗連d 奸險樣都無

求生欲極強

收皮啦 欣賞就唔會打冬來啦

刷得好

會唔會臨死交哂d金條比大帥哥買坦克

完全一樣啊屌

笑死 即刻刷兩句鞋

好撚醒，即刻刷鞋！！

擦鞋擦番條命

架裝甲車

架坦克車

幾怕 kururu 被b

講俾c9聽嫁

下個似係到佢

唔準死呀落蘆！

好撚驚
bgm跟住柒炭個心態變

坦克黎

唔覺趙永洪有什麼演技，成日畀人吹捧

笑到仆街

坦克車出現啦

咁憎日本人但用日本軍火

又革命黨 又 日本人 又 中國軍伐 馬可炭都幾撚忙

唔撚稀罕佢欣賞

馬炭聽到好開心

金條冇lu

拎顧金條

俾在平時啲劇，落盧一定爆seed當面對質
呢套唔錯 咁樣唔打草驚蛇先合理

突然咁撚有錢

降魔的龍貓死個幕做得好好

邊度搵十萬個

今集又係咁少大帥哥
咁多馬炭托咩

想隊死kururu 攞哂佢d錢買軍火？

好過洪永城

同胞都收錢

堅達哥都好戲過左膠達

果架坦克

十萬
佢一千都冇喎

十萬靠落盧

條仆街炭係咪想拎埋蘆蘆啲金

馬炭真係好撚雙重人格

又中國又台灣
冇喇

落蘆啲金條molamola

用你啲錢買完啪咗你

支持台獨

佢當冬來傻仔
話佢蠢

咁一定

蒙大同唔打算比錢

定係10萬搵蒙大帥出錢

屌你用個拍左劇咁撚多年既比
講真 呢套劇嚟講洪狗有明顯進步

仲唔食夾棍

喂喂喂 李大帥

光頭蒙咁縮骨

佐藤炭對自己日本人既身份：口裏説不，身體卻很誠實

又醒wor今次

識玩

好撚醒識略人水

報私仇搞死細龜先

日本人要大洋做乜？

十足十廢老根

馬炭有雙軍師醒到

李細龜你都有今日啦

今次醒

馬炭章返細雞一軍

好過洪永城好多
Marco同囚做獄卒做得好好

真·達哥真·大學畢業
貝貝呢？

冬來！落蘆！唔好死！

難得識玩 搵嚴謹出錢

血脈係洗唔走

唔撚係嘛，你對演技幾低要求

得返一節

侵略中國

做李細龜

佢要人lead住
所以另外嗰兩個煩膠一同場就好屎戲

細龜好撚慘 用佢嘅錢打蒙大帥
打完佢自己咩都冇 仲要應該俾馬炭殺

我mc jin今日黎rap

乜撚野救妻 啲戲好撚老尷

真係似足當時d軍閥

解鎖 日本軍備 達成

算做番件好事

拎咪錢 啪埋蒙老同
炭dee呢鋪fat fat

呢個就係大帥哥想做成既局面？

德國海德堡大學民族系 肄業
菲律賓比立勤國立大學工商管理學士
美國威斯康辛州協和大學工商管理碩士 肄業

之前仲以根本英俊得一集戲 原來戲份都幾多

真·菲律賓大學

大洋係銀黎

同囚佢做得好好
仲有降魔的

番緊工睇唔到，請問ching叔叔是咪殺左廢老

菲律賓大學

Dicky又出得黎一節

應該無人睇

洪永城岩岩先做戲無耐者
問題係TVB比重要角色佢做多過佢

我講用以前既劇比
佢戲係唔夠好，但係有進步
我呢句代表佢好戲？進步咋

兩節

洪永城演技算係咁啦
但佢講對白好差，無感情，好主持聲

屌你韋小寶咩
又朝廷又天地會又神龍教

達哥真係好垃圾，好撚核突啊咁嬲都讀對白

佘南好睇d 好多野笑

大帥哥係後面策劃

佢最好戲個套係對住黃翠如個套呀

大帥哥呢兩日戲份有無10分鐘

認同 唔識用聲

佢成日俾人糟質
但蒙大同都幾睇佢
之前毒氣彈又俾佢搞
又俾佢收馬炭錢

好撚假

做開旅遊節目嘛

一黎就男一，dklm

大帥哥叫艾妞輸錢就係為咗咁

個套應該真感情

十萬大洋即係而家幾多錢?

屌黎緊呢集都無乜狄奇啦咁睇法 大結局尾個15分鐘先出場都唔定

蛇南唔係衰咸濕實勁過佢

洪狗d 對白好似小學雞念書咁死版

上次俾大帥哥撚狗咁撚
而家以為大帥哥逃亡緊就話哂事 點知原來就快死

佘南係唯一真係食住狄奇一期

十萬

余詠珊

跪咗喺到射身應該就手

就快爆post

戲一定唔係好嫁啦
但係做成咁我覺得係戲本要求 唔比人睇清佢忠定奸
全程聲線平穩 但有做好多小動作比觀眾估

細龜點會硬食 應該五五分賬

李細龜抵撚死

果套係真心㗎

愛美

李細龜： 有就有
自爆有咁多

愛美！

馬炭到底奸定忠

愛美黎打種啦

馬騮精出現了

Wingto

愛美冬來

洪狗d 對白好似小學雞念書咁死款

wingto

打種

大波美

冬來都有女得落盧冇

好人唔一定有好報 你睇下羅義

冬來變到識講野

冬來都有感情線

有無可能隔住個閘扑野

屌 都唔撚make sense，而家要俾十萬好似都好輕鬆咁，但收鳩人1000蚊好似好撚大咁

愛美知咁多

冬來講嘢好順暢

條女好撚柒 到底連登仔係咪真係食開屎

唔會承認自己有錯
但係佢一定係自私 淨係諗自己

做兵仔最開心

愛美播種

隔閘屌

愛美 大智慧

講野即刻流利哂

對住愛美好流利

Wingto>dororo<kururu